周同學從泊滿車的位置跌下?

(推理)POPO早就埋伏在停車場監視市民,因當晚市民事先張揚要賀一對狗結婚,(牠們在將軍澳擺酒).既然部署埋伏,必事先掌握現場閉路電視位置.並且會計劃好,泊車在死角位.
牠們發現周同學,又想發泄暴力,於是拉入暗角,先施以致命打擊,再拋落樓,最後,行兇者由防暴入場接走.

因為,CCTV影到一輛逆線駛上三樓的車,泊入一個死角位.之後沒有搭升降機離開,而是行斜路落樓.估計,從他泊車位置向左移過兩個車位,其樓下,即周同學被發現的位置.

又或者,周同學原先並不在現場,而是被POPO在其他地方捉了,並且被掟過.再由POPO以私家車載到該處.趁亂時,再拋落樓.由於呈暴過龍,要滅口,又知道當日部署死角位置,於是把受害人載運到該停車場處理掉.

而且,單單因為有市民扔雪糕筒,就大舉闖入停車場搜查? 最大可能是,入去掩護兇手離場.

另外,有自稱周同學的中學同學,護士,翌日一早到場查察並拍了照片.可見三樓該處的車仍然並排停泊.位置擠迫.不容行人進入.至此,大家須要問一個問題,既然該處泊滿了車,周同學何以要穿過那些窄位再爬過四尺高牆墮樓呢?

推

再推

一定要再問,三樓該處泊滿了車,誰會穿過車間,去爬越四尺牆跌落樓? 而且,CCTV裡並無煙霧,若有人中了催淚彈,盲中中找路,行動會慢,會被CCTV捕捉到..